616 – speaker大作戰 一齊幫手打擊班犬

見到有巴打話用播歐打片心理攻擊班犬

絕對認同呢個係一個非常好既方法
但係除咗大作戰之餘
聽日咁多位巴絲
都可以各自用類似既方法心理攻擊班犬

相信大家都聽過16歲小妹妹呢段錄音

我相信只要有惻隱之心仲喺度既話
點都會俾佢呢段一路講一路喊到痴哂線既說話感動到

所以大家可以既話
聽日如果見到d企喺度冇得行開既犬
不妨用幾分鐘時間 開返呢段錄音播俾佢聽
你播片 佢可以選擇唔睇
但你播錄音 佢冇得選擇唔聽
聽完之後 佢心裡面點諗 我地冇得控制
但同上面巴打大作戰既目的一樣
只要有一隻犬被打動 我哋就向成功踏前一小步
大家仲可以喺唔同地方一齊幫手打擊唔同既犬

除咗上面小妹妹錄音之外
真正媽媽城姐企犬隻面前嗰段錄音
提及返點解佢哋當初要考警
呢段錄音都要播

播放工具方
有bluetooth speaker既
就聽日帶埋出嚟用佢播俾班犬聽
一定大聲過就咁用電話speaker
冇既 都可以試下照用speaker播

希望大家可以一齊幫手
幫得幾多得幾多
616 我哋真係冇得輸

幫推

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

大家一齊幫手令更多犬唔撈

Speaker 仲可以做大聲公添

「物盡其用」 DIY 大聲公

巴打好波

推呀
大家一齊打救狗狗